Для запуска программы необходимо:
1. Скачать проект с репозитория.
2. Распаковвать архив с проектом.
3. Запустить командную строку.
4. Перейти в папку с проектом командной "cd /Путь к файлу/".
5. Запустить программу командой "pytest --cov=/Путь к файлу/ --cov-report html issue-05.py".